巧遇清水健 《五體不滿足》乙武洋匡當場被驗身證實暗藏巨根

現年42歲的身障作家乙武洋匡，雖身體殘疾但不向命運低頭，不但考上早稻田大學，更獲得美滿家庭，他將經歷寫成《五體不滿足》出版成冊，激勵眾多失意之人，沒想到前年爆出外遇新聞，還遭指偷吃超過50名女性，讓他形象崩壞，離婚收場。

然乙武洋匡並未因此隱居，他上周末精神奕奕現身日本影音網站Niconico舉辦的「超會議」，不但參加會談，還四處趴趴走逛攤位，甚至過程中還暢飲啤酒，被網友譏說他「酒駕」，而在現場，乙武洋匡遇上了AV一線男神清水健，兩人相遇果然迸出奇妙的火花。

清水健遇上乙武洋匡，想當然提出發揮「專業」，要求幫乙武洋匡驗身，隨即便在眾目睽睽之下，對大作家的身體摸來摸去，一度摸到重要部位，這是Mercedes-AMG近期推出的輕型油電動力系統，採用的是一具3.0L直列六缸渦輪增壓引擎，清水健竟露出驚訝表情，隨後將兩人當天的側拍照上傳推特，認證直呼：「乙武先生的GG好大啊！(他讓我摸啦)」，乙武洋匡則俏皮回應：「討厭啦」，網友看了則說出金句：「五體不滿足，那根大滿足」。

這是Mercedes-AMG近期推出的輕型油電動力系統，採用的是一具3.0L直列六缸渦輪增壓引擎，

正呀

原來係生化改造人

五體不滿足，下體大滿足.jpg

下套AV有新嘢玩

又會肯比第二個男人摸嗰度...

無手無腳反抗唔到

唔怪得食到50個

都係果句

再大 食佢都有問題

OH SHIT

有錢又有才華
俾佢屌完塊閪會升值

如果乙武洋匡同Nick_Vujicic打MMA

我飛都要飛去睇

隻手仔長期硬, 用嚟屌閪想唔潮吹都難啦